股災

走啊

有冇人有消息